數百多天沒見面

我地都大約成年無見過
對上一次傾計已經係上年聖誕
你最近還好嗎？

很好 有心

咁就好啦

ok la

我好掛住你

上年既聖誕我收到張好靚既聖誕卡
多謝你

我無比聖誕卡你wo
男人老狗 做咩比聖誕卡人